29/6 1730荃灣綠揚天橋播緊撐警

有狗查身份証

推..仲有其他地方都有
荃灣地鐵站出面條天橋都有
近入愉景新城天橋入口個到

呢幾日冇過荃灣 幫你推